容許我果斷講一句，光復唔到立法會=香港全面淪陷！

複雜嘅嘢唔講，相信一眾連仔都留意到近日大量"新名"湧現，主要圍繞住屌泛民。我哋要知道整個立法會嘅權力係大於特首，泛民做得不足，我哋應該做嘅係提點同獻策，叫人唔好投泛民即係想建制贏啦？
同上次1124區選一樣，有大量五毛岀現，點解？因為呢班勝選嘅手足有權囉。

點解區選後靜咗？因為贏左之後俾我哋一種感覺係手足攞到權(major)就可以減少街頭抗爭(minor)。唔好覺得我好似分化和勇，要知major同minor永遠都係缺一不可嘅關係。

假如今次攞唔返香港全高權力機關立法會，之後迎來嘅只有無數惡法、維穩軍費，全面變成澳門再變大陸。到時喊到冇用。

咁我可以做啲咩？
仲哂問？即刻去登記兼拉埋全部黃絲親友做選民，講過好多次，我哋從來唔會驚輸人數。
唔係喎，中共可以玩DQ同人大釋法喎
哈，咁多人睇佢DQ到幾多個。釋法即係公然無故干預香港事務。

[善用區議會大勝成果] 區議員聯合搞公投, 搞泛
你想成功必須先搞好選民登記
地區直選和功能組別
攻破這九個功能組別
香港人便會真正面對共產黨的選擇一國一制
還是一國兩制
1.飲食界
2.進出口界
3.工程界
4.批發及零售界
5.紡織及製衣界
6.建築、測量、都市規劃及園境界
7.勞工界 （3席)
攻破這九個功能組別

香港唯一能走的方向
成功是要有目標和過程的不是一步能登天!
贏功能組別 ---> 贏立法會 ---> 贏特首選委 ---> 香港人自己選擇特首
先有機會走下一步 (立法會普選和特首普選 )

可惜現在整個社會
也不能專注目標和行動
最好能做組織義工隊(幫他們直接填表)
順便組織黃色經濟圈(幫助他們宣傳)
例如生意很差的飲食界+組織勞工界+組織體育 演藝 文化 出版界
飲食界 勞工界(成立工會) 體育演藝文化界( 開體育 演藝)團體

我有朋友整左一個AI 極度快速幫你登記功能組別（已更新全部功能組別）

[善用區議會大勝成果] 區議員聯合搞公投, 搞泛
想成功必須先搞好選民登記
地區直選和功能組別
攻破這九個功能組別
香港人便會真正面對共產黨的選擇一國一制
還是一國兩制
1.飲食界
2.進出口界
3.工程界
4.批發及零售界
5.紡織及製衣界
6.建築、測量、都市規劃及園境界
7.勞工界 （3席)
攻破這九個功能組別

若果沒有理解錯誤
飲食界 勞工界(成立工會) 體育演藝文化界( 開體育 演藝)團體
七個人可以<開七個工會>
還可以找(六個人)一齊做基本的種子
這樣有一個人加六個(6+1)
這樣便可以一人可開一個公會(6+1)
六個人無限加入公會(6+1)

3個人( 開體育 演藝)團體 (2個人)一齊做基本的種子 2+1

玩謝功能組別! 趕及明年特首選委選舉!

原來只要營運咗一年既公司，申請個進出口牌，就可以做進出口界選民

我有朋友整左一個AI 極度快速幫你登記功能組別（已更新全部功能組別）

立法會地區直選嘅目標

[歷史假想] 如果當年台灣一早有熱狗日日叫人投白票的話……

有興趣入黎討論下

疫情未完 同時 公義未得到彰顯 - 831半週年